其實西布朗咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 完全唔思源

而家只希望富臨加油......佢要護級的!!

又要死全家啦成隊波

鬼叫你班23456弟唔係輸波就和波
好似上季未到聖誕就知冠軍完全唔刺激
到時英超無人睇都係你地唔生性
我地利記唯有間唔中和一兩場等你地緊張返D

惡撚到
直接判你猁贏好過啦

找數未

thx form push

係

我地控制哂成個比賽

你唔好咁肉酸啦

控制就當贏
不如唔計比數 鬥控球率就得啦

Fail
西布朗排緊尾2，仲低過富臨

用空難換取和波
值得咩

主場對榜尾魚腩都贏唔到
好打都有限

西今年對利，鏝，車和波，輸獌，熱1球，繼承左利鋤強扶弱既精神

樓主曼迷喎

樓主條唔找數既仆街搞到狼隊都有樣學樣

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭